早晨

香港早晨

喊你老木

晚安

無聊

早，射左波

又返工啦

早你老

我都想 plan緊

小妹怕怕

返左好耐啦

母母母

啱啱返到

勁 遲咁多

遲2分鐘姐

射得出未呀你

成地都係了

扣你人工

唔洗扣

想扣你50分